其實仲有冇哪怕一個差佬未做狗

so far每個post出黎都係拎狗出黎屌
我純粹想知有冇差佬仲未做狗
唔好話出黎對抗指令定咩
純粹決定守環頭或者攞假去旅行之類既人仲存唔存在

冇

實有，就好似黑社會都有人愛國咁，不過唔重要

就算最初有啲咁既想法，好快就比身邊班廢柴影響同化啦
心志堅定啲既，會撚打呢啲垃圾工
一班偽進弱智仔

有咁又點
三萬個入面俾再多你當有一百個 咁又點

由今日開始 警民已經徹底對立
唔需要和理非，收得份糧佢就預咗